【疫症料理】冠狀病毒金菇牛肉丸

old news

好得意

好核突

我叫阿媽整, 佢屌到我開花

睇到好唔c伏

個樣好嘔心

係咪整咗好耐

想問 點解金菇可以穿過肉丸嘅？？？
夠硬咩？
求完整教學

笑死

好撚核突

重推阿